我唔舒服呀！！

我潮熱！
仲好攰！
嚟緊M！

你個名好熟
係咪shittyu名人

咩事咁出名？

因為老是常出現

哦

仲未停經咩？

未呀屌